估唔到利物浦斷係西咸度

西咸近幾場冇贏過

一陣利就入翻佢2,3球啦

估唔到就係今場連敗既西咸要降班

咪燈啦，係咪想香港淪陷

係

算唔算神秘力量

蓋ching一燈就2:2

屌

利記可以沒有VVD文尼和沙拿
但不能沒了蓋清

靠你了蓋CHING

多謝樓主

蓋又守護多次利物浦

3-2

蓋ching可以訓了

88

日本仔出場未

前阿仙奴門將今場簡直係MVP

懷疑樓主操控利物浦打假波，長達1年

唔係斷西咸度
原來係斷蓋清度

又燈

pull

蓋

大家到左啦

拉

灌未?

贏咗啦

🤡🤡🤡燈

訓醒啦

好波

屌你老母樓豬 法比安斯基Keep住咁穩都可以派兩次膠輸返轉頭

上東華表演

樓豬正一死傻閪黎 隊波咁撚勁都要燈

啲廢中係咁

蓋清歐聯唔幫拖

香港淪陷第一個要清算蓋清